張建宗：36 萬人下載安心出行程式

500 萬藍友點解唔支持！！！？